教师和教职员工都在用语音识别和虚拟现实等如今已司空见惯的消费技术进行实验，以创造沉浸式的学习体验。 为什么数字学习没有实现它的承诺? 2020年9月17日| 
 体温检测在土耳其和其他许多国家很常见，在美国也迅速变得更受欢迎。 体温检测对Covid-19有用吗? |安娜贝尔·提姆西特| 2020年9月16日|石英 
 今天，滑翔是如此普遍，我们不会问自己当飞机滑翔时发生了什么，或者说，当直升机滑翔时发生了什么。 飞机如何滑翔背后的科学彼得·加里森/飞行杂志| 2020年9月3日|大众科学 
 这样的系统在今天的电子商务中似乎很常见，但它们构成了数字健康公司的支柱。 为什么一位亚马逊和爱彼迎的兽医加入了一家想要大幅降低药品价格的数字健康公司Sy Mukherjee, 2020年8月24日 
 即使在电子商务普及之后，许多奢侈品公司仍对进入数字销售领域持谨慎态度。 2019冠状病毒病将老式奢侈品牌带入数字时代Marc Bain, 2020年7月29日 
 说到奖金的设定，美国邮政检验局(U.S. Postal Inspection Service)认为“5万美元很平常”。 邮局劫匪比ISIS更受通缉 Nestel | 2014年12月13日|每日野兽 
 长角的神——半人半兽——在古代近东很常见。 来见见坎卜斯，坏圣诞老人Jay Michaelson, 2014年12月5日 
 在视频的新闻发布会上，罗伯茨说这样的行为在纽约街头很常见，在她自己的生活中也很常见。 街头骚扰不应该是犯罪|Lizzie Crocker | 2014年10月29日|DAILY BEAST 
 这种做法直到20世纪30年代乔治·盖洛普(George Gallup)等人出现后才变得真正普遍起来。 民意调查结果显示:ISIS在你的窗外|Jack Holmes | 2014年10月6日|DAILY BEAST 
 在现实中，经济困难要普遍得多，其表象也更为微妙。 美国正因贫困而失去一代|Monica Potts | 2014年9月18日|每日野兽 
 我的记忆力很好，但不幸的是，我从来没有记过日记或任何普通的书。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 这些微不足道的蠢话，是那么平常而甜美，却像膏药一样，落在了伤口上。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 在老生常谈的句子后面，隐藏着的无言的戏也渐渐走向帷幕。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 好吧，在使我相信他是一个值得尊敬的人的和蔼可亲的面具下，隐藏着他最平凡的本性。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 然而，像其他平凡的凡人一样，我的本能在争取我所知道的唯一幸福的解决办法。 祖先|格特鲁德阿瑟顿